成班傻閪00後, 分分鐘睇都冇睇過黃子華就話人垃圾

放復活節假就鳩衝出黎柒
做哂d復活節功課未呀?

黃子華做棟篤笑果陣,你地仲係條精蟲咋

垃圾00後

不服來辯

我地00後有咩得罪你
講真我寧願睇大J笑波子棟篤笑

近兩三個show垃圾10 後都知

戇鳩唔緊要，唔好衝出黎柒好嗎

岩牙 你尼Don9囝睇尼D岩晒

你睇黃子華就好高汁？
講內涵 有大J
講外表 有笑波子
講誤樂性 有史萊姆

收收皮啦唔該

字都唔識寫
我今年中三都屌打你啦

子華講既事係非常貼近社會

例如 秋前算帳, 無炭用 等等

要有返少少sense先get到

宜家00後有邊個識張浚生?

100個都未必有一個

沙士對佢地黎講都無記憶~ 又點會知當年係要帶口罩入場

俄小三炸

乜撚野笑波子, 笑鳩你冇波子呀?
連棟篤笑呢個譯名都係黎自黃子華
屌你老母柒就捐返入你老母個閪度啦